有冇玩緊CMB既巴絲(378) (❃•ᗜ•)ᵗᑋᵃᐢᵏ ᵞᵒᵘ*☆

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

留名

[member][member]加油呀，我都差唔多，希望senior 聽日教我，如果唔係我唔識做[/job

心碎了

Hello need me？

需唔需要我為此案定結案

Btw少少嘢就起晒鋼，建議你quit晒人生所有conversation

我一路有追，係咪唔畀發表意見
咁你講明呀嘛，只準XXX會然同我討論

哇！

你都發表下意見啦

投票只因深愛著 鄭錦滿

同佳？準備自首未

其實法子幾靚

死熱狗我愛蟲太

佢地同你講嘢時都戴晒頭盔say晒sorry
理性討論你又起鋼，講唔贏又話大家針你
有無興趣入黨？

有冇雞精懶人包

呢啲嘢日日都發生喺中國同黨到啦，使鬼要雞精

乜鬼觀點你一開始就話自己做錯事
後尾先話嗰件係小事、佢都傷害你好多云云
你估個個都係你老母咩老奉要知晒你啲感情經歷與大小事？大個女啦，要取暖而唔係討論嘅話搵淘寶啦，討論區真係唔啱你

Btw呢個po我玩咗咁耐，只針對過一個會員，佢就係再見bubuu think u la

你中文閱讀解理有無2，認真問

話佢自私前佢都未講佢做錯咗啲咩，同條友嘅經歷係點，個個都係佢肚入面條蟲？
仲觀點與角度，聽到都打震

好耐無入呢個post
開始用cmb用到個人好攰
之前以為有機會出pool
但最後好似冷淡左咁

對唔住
其實我絲打嚟
個post好耐之前玩膠先開

臨走前再次呼籲有無二十歲、心智成熟嘅弟弟想同姐姐拍拖可以pm me

認真擺低pw畀我like你

[member]高唔高質 我自己唔評論#haha#dog我唔識P圖 但可以講下我係仆街磁石嚟[/member]